# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-11 12:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/config.c:7
msgid "Open config file failed"
msgstr "打开配置文件失败"

#: ../src/config.c:62
msgid "Error:speed not specified or invalid:%d!\n"
msgstr "错误:speed值未指定或无效:%d!\n"

#: ../src/config.c:63
msgid "Error:dc not specified or invalid:%d!\n"
msgstr "错误:dc值未指定或无效:%d!\n"

#: ../src/config.c:64
msgid "Error:reset not specified or invalid:%d!\n"
msgstr "错误:reset值未指定或无效:%d!\n"

#: ../src/config.c:65
msgid "Error:spidev not specified or invalid:%s!\n"
msgstr "错误:spidev值未指定或无效:%s!\n"

#: ../src/config.c:66
msgid "Error:interface not specified or invalid:%s!\n"
msgstr "错误:interface值未指定或无效:%s!\n"

#: ../src/config.c:67
msgid "Error:display_duration not specified or invalid:%d!\n"
msgstr "错误:display_duration值未指定或无效:%d\n"

#: ../src/config.c:68
msgid "Error:gpiochip not specified or invalid::%s!\n"
msgstr "错误:gpiochip值未指定或无效:%s!\n"

#: ../src/gpio.c:7
msgid "Error:open chip failed"
msgstr "错误:打开gpiochip失败"

#: ../src/gpio.c:12
msgid "Error:get gpio line failed"
msgstr "错误:获取gpio通道失败"

#: ../src/gpio.c:16
msgid "Error:set gpio to output failed"
msgstr "错误:设置gpio至输出模式失败"

#: ../src/info.c:91
msgid "Error:open thermal file failed"
msgstr "错误:打开温度文件失败"

#: ../src/info.c:117
msgid "Error:open network file failed"
msgstr "错误:打开网络文件失败"

#: ../src/main.c:16
#, c-format
msgid "SIG %d Received,calling ssd1315_close()...\n"
msgstr "接收到 %d 信号,正在调用ssd1315_close()...\n"

#: ../src/main.c:51
msgid "Initializing SPI...\n"
msgstr "初始化SPI中...\n"

#: ../src/main.c:53
msgid "Initializing OLED...\n"
msgstr "初始化OLED中...\n"

#: ../src/main.c:55
msgid "Starting loop...\n"
msgstr "开始循环...\n"

#: ../src/spi.c:9
msgid "Error:open spidev failed"
msgstr "错误:打开spidev失败"

#: ../src/spi.c:14
msgid "Error:set spi mode failed"
msgstr "错误:设置spi模式失败"

#: ../src/spi.c:18
msgid "Error:set spi bit failed"
msgstr "错误:设置spi位失败"

#: ../src/spi.c:22
msgid "Error:set spi speed failed"
msgstr "错误:设置spi速度失败"

#: ../src/spi.c:39
#, c-format
msgid "Error:send data 0x%x with type %s failed:%s!\n"
msgstr "错误:发送数据0x%x失败,类型%s\n"

#: ../src/spi.c:57
msgid "Error:send command set failed"
msgstr "错误:发送命令组失败"

#: ../src/spi.c:72
msgid "Error:send data set failed"
msgstr "错误:发送数据组失败"

msgid "close completed.\n"
msgstr "关闭成功\n"

#: ../src/main.c:26 ../src/main.c:201
msgid "open pid file failed"
msgstr "打开pid文件失败"

#: ../src/main.c:33
msgid "kill process failed"
msgstr "杀死进程失败"

#: ../src/main.c:41
#, c-format
msgid ""
"Usage:%s [OPTION]... OR\n"
"      %s -c [CONFIG_PATH]\n"
"-d,--dc                    specify dc pin.\n"
"-r,--reset                 specify reset pin.\n"
"-i,--interface             specify network interface. e.g. eth0\n"
"-s,--spidev                specify spi bus. e.g. /dev/spidev0.0\n"
"-g,--gpiochip              specify gpiochip. e.g. gpiochip0\n"
"-p,--display-duration      specify display_duration.\n"
"-f,--speed                 specify spi speed.\n"
"-c,--config                specify config file path.\n"
"-b,--background            runs at background.\n"
"-k,--kill                  kill a running background instance of this "
"program.\n"
"-h,--help                  print this message.\n"
"-v,--version               print version.\n"
"\n"
"e.g. :%s -d 18 -r 17 -i eth0 -s /dev/spidev0.0 -g gpiochip0 -p 5 -f "
"125000000 \n"
msgstr ""
"用法:%s [选项]... 或者\n"
"      %s -c [配置文件]\n"
"-d,--dc                    指定 dc 引脚.\n"
"-r,--reset                 指定 reset 引脚.\n"
"-i,--interface             指定网卡. 示例: eth0\n"
"-s,--spidev                指定 spi 总线. 示例: /dev/spidev0.0\n"
"-g,--gpiochip              指定 gpiochip. 示例: gpiochip0\n"
"-p,--display-duration      指定 display_duration(显示间隔).\n"
"-f,--speed                 指定 spi 速度.\n"
"-c,--config                指定配置文件目录.\n"
"-b,--background            在后台运行.\n"
"-k,--kill                  杀死一个正在运行的本程序"
"实例.\n"
"-h,--help                  显示这个帮助.\n"
"-v,--version               显示版本信息.\n"
"\n"
"使用示例 :%s -d 18 -r 17 -i eth0 -s /dev/spidev0.0 -g gpiochip0 -p 5 -f "
"125000000 \n"

msgid "Error:exec mem command failed!"
msgstr "错误:执行内存命令失败!"